5. Напишите скрипт(на любом удобном вам языке), который позволит получить от хоста https://example.com/api/v0.1/stats метрики. Хост принимает только POST запросы, необходим header c SECRET_PASSWORD: SCRTPSSWD, а также, указание времени с .. до .. в любом удобном формате(например dd-mm-yyyy)

Время: 35 минут
16:40 - 17:15


Последовательность действий:
Попробую реализовать на curl. Для проверки буду использовать php.

Получилось: (мне не удалось использовать в названии заголовка символ "_")

curl  -X POST -H "date-b:01.01.2001" -H "date-e:10.01.2001" -H "SECRET-PASSWORD: SCRTPSSWD" https://example.com/api/v0.1/stats